女朋友係基督徒，佢爸爸係牧師，你問我答

利申：無扑

邊間教會？

有無幫你打J?

無

唔識

有幾多條女信教又真係處

有冇係佢面前唱是龜也是頭？

都多既，眼見都係真心信

點解要咁唱

你係咪山雞？

佢比唔比你摸？

佢係......牧師個女
哦 牧女您好

你女朋友姓咩

想問牧師係咩教
係咪都係基督教先有

係
天主教係神父

摸手

屌，有女無得扑就好似買咗個微波爐返嚟，不過就淨係可以用嚟叮飲品咁

佢依家係買左個爐番黎但屋企無電掣呀，因為無得插

你唔信既？

其實基督教本身導人向善係好事
只係世上太多假教會破壞左

有冇想扑佢既慾望？

點樣忍？會唔會唔鐘意你講鹹濕嘢？

有

maybe later

咁又唔會，講完就算

你傳教士式做埋佢個女

天主教同基督教唔係兩味嘢嚟嫁咩

做咩扮我

唔好認錯，依條契弟扮我

屌

牧師既收入來源係咩？係咪呃人信教十一奉獻到到抽水？佢屋企係咪好有錢？
你會唔會跟佢信埋一份？佢老豆會唔會唔比你拍拖？

有冇超渡你呀

牧師/ 女朋友有冇同你傳教，叫你返教會？

驚唔驚拍幾年拖，識咗第二個破埋處

有無唱煮撚鳩俾佢聽

有冇想tum佢係結婚前同你扑野?

咪又係一份工，銀行過數
其實人工唔高，但教會就fatfat
有啲有錢人教會，買地起教堂仲要勁靚

Stage幾

咪又係港台兩地走，得閒入屯門搵我

佢老豆有無搞開細佬哥

牧師: 大王你地有冇聽過呢個名

佢老豆姓林？

比我打死左啦

佢老頭有冇同你講，你跟大佬，大佬會比人斬死; 跟穌哥，死左三日之後識復活

奉獻，補習班為主44

唔係

巴打幾大，一齊左幾耐

牧女你好

你都答咗我問你咩好

冇扑過有咩好問

你點樣維持到同佢拍拖

以我所知 基督徒一但同非教徒拍拖
教友會叫果位非教徒做魔鬼
係專用黎帶離基督徒遠離神

佢唔會無啦啦想同你分手咩？

唔俾扑可唔可以摷

巴打同我一樣 不過佢比我摸

有冇身材

以前搞過一條女 半年後信左教話結婚之後先會再搞
希望巴打嗰個唔係呢類

我同兩位巴打都一樣
但我都係屬於有得摸嗰type

佢會唔會接受用口

樓主係咪山雞？

佢老豆姓張？

牧師林

樓主女友姓陳？

一齊幾耐 你同你條女咩年齡層 佢有冇幫你用口或者用手

以前教會d女成日療我扑野

放下屠刀，立地信耶穌啦

你女朋友個老豆係咪以前叫重炮

屌你老母講左幾多次唔好信依條契弟

你老母就比我打死左，我山雞哥屯門揸fit人有咁易死

一定好有錢

依家台灣嗰邊仲幾好，但係香港依邊連浩南都唔好撈得幾掂 依家都係靠屯門啲波樓搵幾餐晏仔食下

佢係邊個？
Er...牧師個女
啊牧女你好

唔係你啊山雞

人地講緊35成群。呢到無人想識你啊山雞

幾錢人工

如果你發現佢原來唔係處，你會點

知你邊個

食飯前係咪要祈禱？

呢d基本野

仆野前要唔要祈禱

巴打們問咁多野都冇答

畀重炮踢左一腳

牧師有冇幫你打J？

27,一年

一定有d 唔鐘意嫁喇，不過又未去到魔鬼

不要再說了

都ok 既 瘦底，b~c cup

真係邪教
非我族類都係魔鬼

廿八座

有女無得屌好慘